今日永孝街棍van丙部pass左，好開心

考完個下好驚肥，個考官全程黑曬面

純粹太開心上來分享下，別插

恭喜

補補鐘先好好出街

thx

當然，但棍私補鐘定棍van補鐘好

Congrat bro

係唔係短頭髮 好高瘦個個考官?

唔高小肥

我都pass 左 好興奮

恭喜巴打

需要抽快期嘛巴打？

抽快期做乜

我好記得我牌係而個官 因為之前有單新聞 女學神撞小巴 一定係佢 好認得佢個樣

連登仔真係弱智..
遲d道路上又多架車都咁開心
塞車多得你班陷家產唔少

利申: 有車

強烈要求香港政府停發牌照
或者
注銷你班以前就有牌嘅陷家產

咁咪可以路上少好多車

on9,屌你老母，你返去抽插你架爛車條死氣喉啦

我都係永考第二take pass

澤安，衰咗

巴打衰咩

考到牌又唔等於有車

話我無望鏡......

明明已經扭得好勁，幾乎掂膊頭

咩幾乎 成個扭出去啦 掂膊頭好正常
係要咁跨架啦

永孝是咪即係葵盛圍